Mijn mening is bevestigd en ik herhaal mijn opmerking advies."
"Ik verzeker u," antwoordde meneer Stryver op de vriendelijkste manier, "dat ik vind het jammer voor uw rekening en sorry voor de arme vader Rekening Ik weet dat dit altijd een pijnlijk onderwerp moet zijn bij het gezin; laat wij zeggen er niets meer van. "
"Ik begrijp je niet", zei meneer Lorry.
"Ik durf niet te zeggen," voegde Stryver zich bij, zijn hoofd knikkend in een gladmakende en laatste manier; "Maakt niet uit, maakt niet uit."
'Maar het maakt wel uit,' drong Lorry aan.
